林家謙係咪被人低估左

新出呢首拼命無恙好正
佢把聲毒毒地又醉醉地咁唱好特別
成個mv都好靚
男主角好型仔，但有啲似浩然
發現有啲好上腦嘅歌都係佢有份作曲，
例如多少年，矛盾一生，心之科學

利申:非打手，近排搵下啲廣東歌聽，一聽到呢首就

作曲唔差 但我聽唔慣佢把聲
唔係話佢唱功差
只不過聽佢把聲我硬係覺得怪怪地咁

唔填詞ok😂

好鍾意潛水嗰首歌

下一位前度好正

唱歌麻麻 做幕後好啲

作曲掂，唱腔難頂

淨係想知mv第二條女ig

把聲唔得

把聲好難聽

我自己幾鐘意佢啲歌 估唔到咁多人覺得麻煩地

我都想求，我淨係知條仔ig

把聲真係幾難聽
不過個人幾好J (好似係)

好撚難聽，上年首咩前度
聽咗幾十秒已經熄咗
唱腔咁撚難聽真係樂壇奇葩

btw我仲以為自己異類
見到上面咁多人同我一樣就安心晒

某hkpop forum D人好捧佢
真係搞唔撚掂

咁又唔使踩到咁盡
俾d支持香港樂壇新力量啦
唱腔未必個個接受到
但值得欣賞係佢作啲曲係幾好J

好撚正

想同佢玩69

其實佢唔出嚟唱冇人會覺得可惜
佢做返幕後已經好好

D歌同個人本身印象幾好
一唱歌即刻幻滅晒
佢之前作d歌都幾好㗎嘛

支持唱作歌手

香港會搵到彈唱咁穩定都唔多人

呢首都係夕爺填詞架

把聲真係唔啱我
唱功練練

吊你咩 唱到咁
唔怪得吳若希 仲可以係樂壇生存到 因為大把人墊屍底

真係幾撚難聽
哂咗個mv

第一次聽唔識佢 個陣仲心諗啲歌詞一舊舊 唱得咁hea既 可能係佢style 但真心無乜feel

咬字唔清 但作D曲ok

特登去聽佢某兩首 真係麻麻 已經係錄音版唔係live

我反而幾鐘意佢把聲同唱腔 好特別

-0-0

我覺得佢啲歌幾好聽原來係異類

Btw上年啲新人都幾岩聽 仲有吳林峰陳凱泳莊正

佢作呢首比Jinny唱幾高汁

見到上面啲留言只能夠話香港人中意嘅歌路好窄
接受能力低，吳青峰喺香港可能都會好似佢咁俾人嫌棄把聲

我覺得唔中意咪算
又唔駛踩佢嘅
即係欣宜同昆哥我都好唔中意 但唔會踩佢

輸民意㗎
俾佢走

同意

話佢唱功差個啲係真心定假膠

太鐘意扮EASON啦
但只學到缺點但學唔到優點
想學EASON用一把好似同講野無分別既聲去唱正歌
再去副歌都係用假音UN上去算
成個progression就會有一種佢唱得好撚輕鬆好撚勁既感覺(個人睇法)
問題係所有人都聽得出佢唱得一D都唔輕鬆啦

你可以試下聽林家謙唱張學友既真情流露
先唔評論佢既唱腔易唔易接受 但係佢的而且確可以唱到自己既風格 係現今樂壇既男歌手入面有幾多人真係好有自己style 更何況佢識作曲

人哋青峰有氣有力㗎喎
佢唱到死唔斷氣咁

我都覺得佢唱腔好特別
成個mood 都好隨意，佢真假聲轉換好順

同埋現場唱好穩定喎

佢同林亦匡歌路都幾似
又係唱作都得

下一位前度loop咗成年

其實吳若希真係唔差
你聽返以前嘅佢 其實好高質

直頭係釋放返吳若希

oh just carry on
你會盛放於天邊散落太陽下

覺得幾特別，又唔可以話好撚好聽我純粹比個mv吸引左

個個都話緊唱得差、佢就走去話香港人接受能力低
佢音準拍子冇問題
但冇一隻字咬得實，字嘅pharsing 又差
唱腔想扮到好鬆好hea，但完全冇感染力
一到真聲高音位就聽到佢鍊聲同好吃力

同歌神比好難無個人STYLE架WO
歌神既唱歌方法難撚到根本無人可以抄到佢
淨係佢副歌位果D又厚又高ENERGY但唔9嗌既位都J死人啦

我就反而覺得佢有少少扮Yoga

大家覺得點？
好似都唔差

山旮旯唔錯

新人黎講我鍾意吳林峰多d

Sorry, 搞錯左馮允謙

扮邊個都好啦 演藝圈根本唔需要兩個相似嘅人 無個人特色唔會企得穩

樓主貼我先第一次聽
反而覺得佢唱腔幾清新
唔係特別唔好聽
幾配合佢首編曲同首詞

原來係咁，我終於明喇！
一直覺得佢唱歌好奇怪但又講唔出係咩問題
佢個唱腔聽到打冷震

有啲人好無聊
逢係創作歌手就吹奏
明明唔好聽都話低估
以前有周國賢
而家有林家謙
作曲叻點解唔專注做幕後？
寫多啲歌比唱得好嘅去唱？
反正香港極度缺乏幕後創作人才
咁對樂壇發展更有利啦

我第一次聽以為佢讀緊書
唱得好hea

我聽完下一位前度 諗緊如果比許廷鏗陳柏宇唱都應該有feel d

副歌D假音都似YOGA
但成首歌絕大部分都專登鍊D喉聲出黎
我印象中得EASON會用咁多喉聲
不過講到尾都只係唱歌方法有好多相似位(個人意見)
但其實整體效果一D都唔似

林家謙完全比下去

好想試吓聽Dear Jane主唱唱
可能band仔唱個感覺澎湃好多

男聲好唔得

我反而覺得佢背景，同埋音樂詣藝，好似ViuTV 全民造星2 嗰位Eagle 。

咁陳詠謙呢

我都覺
開頭聽覺得怪怪地
但係聽耐左又覺得幾有味道 越聽越上癮

你偶像啲live聽幾秒已經要熄

唱"事"字咬字唔清

哦

不了

我覺得per se 個男唱起上黎感覺有d 似佢
但per se 啱口味d

佢把聲真係好似聲音經過處理咁 但又好夾佢自己寫啲歌 出奇地吸引

老實講，我覺得佢把聲係聽得越多越有特色。佢既優勢係編曲上佢好有個人特色，聽多幾次就會認到係佢既作品。不過大家聽唔慣都無法啦

D live 嚇死人

唱腔好特別喎

今日特登去搵佢啲live黎睇，發現佢唱live把聲都係咁音樂呢啲野我唔係太識，但呢種style好似幾特別，好似香港冇乜呢種風格嘅歌，同埋我好迷戀個MV，真係拍得好好睇，可能令首歌好聽左少少

啲歌編曲一流

明點解大家覺得vocal唔好聽
但係我其實ok佢啲歌
可能佢要搵人監一監製首歌，咁先可以改善番個vocal

佢新歌搵左許創基同佢一齊監，我覺得係有好到既

聲底係唔夠入屋，但音樂感好過大部份歌手

我反而鍾意佢把聲
越聽越有味道

識野

接受唔到佢把聲的人應該連林奕匡同陳柏宇都唔會接受到

聲底似林奕匡 唱陳百強啲歌應該幾好聽

曲風同聲音已經算有特色

live就應該要加啲變化
跟cd咁唱一定冇唱得咁好 亦都會悶
雖然一定有人覺得唔跟cd唱就係唔穩定

我覺得把聲ok，其實幾好聽
佢既唱腔我唔係咁接受到但係好特別既

其實把聲幾正wo
大家睇下依家hk排行榜仲有咩人先la

作曲又掂, 彈琴又得
香港有幾多呀

overall我覺得佢好過林奕匡,
只係上年今年香港已經無樂壇, 無人記得林家謙

我覺得佢把聲好特別越聽得耐越有味道
一聽就會認得，幕後轉幕前都唔係易，
希望佢繼續唱作多啲好歌
利申：最鐘意聽風呢隻

好難聽。。。

佢係咪gay

覺得佢幾有才華
呢幾年攞奬既歌都有佢份作
佢自己唱埋既歌黎講
下一位前度同拼命無恙都係高水準之作
本身首歌已經夠好聽
編曲同特別既唱法令到首歌昇華咗

見上面有人話難聽
我諗你應該聽開啲商業味好重既歌姐

前段好似怪怪地
後段幾正

南無咁聲

作曲冇得輸
JW矛盾三部曲、心之科學、形影不離出自佢手筆
其實佢把聲好特別 又唔覺啲人講到話難聽
當年後生嘅周杰倫把聲夠鬼食泥咁都大把fans啦

唔係喎
你講個2個歌手我都ok
係林家謙個唱腔